香港嘅問題係呢2個月爆曬出嚟

1. 官鄉黑勾結
一向都有，亦好多人知道，但係無人覺得關自己事，因為一直以嚟都係你由你黑社會玩，我由我地小市民安穩生活。

但琴晚開始，全香港市民見到官鄉黑勾結係幾咁嚴重，普通市民被打，中華人民共和國香港特別行政區嘅香港警隊坐視不理，cut999線，只要你諗到啲咩包庇行為都做曬。

我唔係屯元天人，唔知道原來黑社會紮根都咁厲害。以前笑言佢係啲鄉下地方唔入去，但今日我好認真咁同大家講，屯元天必須結伴先去，12個人先好去，12個以上就請分開少少行。

何君堯，選舉前話唔洗靠黑社會。結果？大家有眼睇，何君堯身為 so called 嘅執業大律師，公然喺fb同公開地話要殺抗爭者，殺無赦嘅言論亦街知巷聞。今日佢更加聯同警隊二哥鄧炳強指示黑社會毆打普通市民，製造恐慌，令市民唔敢出街，做到唔洗政府頒布宵禁都做到宵禁嘅效果。泛民議員必須提案撤查何君堯議員同黑社會嘅關係。我記得Heidi 曾經提過呢樣嘢，但最後不了了之。

2. 某啲老年人同年輕人矛盾
有啲老年人佢唔係討厭個運動，但因為佢地係年輕人，佢就係原罪，就要反，見到佢地就要鬧。佢地反嘅係年輕人，唔係運動。好多時我聽到嘅係班後生點點點，未捱過，而唔係反對嘅人點點點。佢地係社會嘅腫瘤，不願社會進步，必須剷除。

3. 向錢看
有啲人覺得抗爭者搞事，會令到佢地經濟上有損失，就好似個陳健波咁，話乜嘢收成期，唔好阻佢搵錢。

而藍屍亦都為左錢，吹到抗爭者都收錢，為嘅只係自己良心好過啲，佢地都收錢，我地收錢有乜問題。但事實上都係佢地ff。

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

光復香港 時代革命